[召喚恐嚇L]袁國勇嘅裝備又升級咗喇

金翅PK鳥

molamolamola

啫係麗港城好撚毒

CLS

封硬啦！